其實張柏芝真係好撚靚

愈望愈靚

留名等睇個頭掛係樹上

唔好呀 會嚇死

這靚樣極美好

大隻佬個look 係佢癲峰，靚到不得了

柏G

講還講

喜劇之王

thx

以前係

未做警察之前就係

希希果輯先洗巔峰

我正想講

隻包都唔錯添

做左驚犬都正
咁淫賤嘅驚

臭G

冇人po蘋果照妖鏡出嚟？

每次見到佢都諗起希哥

啱啱睇緊旺角黑夜 個陣張柏芝真係全盛 仲要一個咁既𡃁妹仔可以咁有演技 個時連攞兩屆影后
屌佢全盛真係好撚正 雖然係鵝公喉 但真係
可惜為左愛情為左謝霆鋒可以咩都唔要

好正